覺唔覺得今日好撚鬼

各區開花都比平時靜
啲狗勁小出現過
個氣氛好和平但又好撚恐怖
係咪等緊十二點

係

狗共政府製造暴力畫面用作緊急法升級。

但香港人邊有咁蠢，你以為你年年考第一？民意反彈？太天真

【沙田LIVE】警察：一陣拉班曱甴去坐多碌

集人等佔
佔完 交通塞左 狗難增援
然後破壞
破壞完就走
走去換衫番屋企

不戀戰不留守
聽日早啲起身繼續

正常警力黎..好多狗都放緊假,,星期六日哥D警力邊個黎心照啦